有冇巴打有留意北控水務 371

中國第一大水務公司
全球第三大

睇電視成日有d阿婆問呢隻

你有咩評價?
巴打咁得閒睇電視

5日高

失控水務
每次留意親都失控

唔通又係時候走貨

洗唔洗呀
睇6蚊

玩水點解唔揀270？

出左業績未?

貴卦

係..冇錢

石鏡泉同班C9, 呀婆廢老都以為依隻掂...

依家好唔掂咩
業績好似都唔錯

成日話佢唔識郁

係郁得慢D既
唔似隔離po隻明日大魚概念股

推介一隻細細隻嘅3768
有增長，息高，負債低
係無人氣

咪燈啦

我都有貨

咩價入？

俾條友上次供股玩死

點樣月供可以做到均價3.8
3.8嘅月份數埋無幾多個